【引渡惡法】警方要求遊行延期 民陣拒絕

點

全部

要聞

突發

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

飲食男女

體育

賽馬

影片推介

Ketchuper

主頁

即時

動新聞

日報

果燃台

即時分類

焦點

全部

要聞

突發

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

飲食男女

體育

賽馬

影片推介

Ketchuper

【引渡惡法】警方要求遊行延期 民陣拒絕

12分鐘前

即時突發

警方指民陣拒絕延期建議。文兆麟攝

港島總區總部（行動部）總督察古兆輝，對於立法會有示威者正進行暴力衝擊，對警方及公眾構成極大安全威脅，警方予以最嚴厲的譴責，並會嚴肅跟進並調查。

另外，古兆輝指，今日凌晨4時，大批示威者衝出龍和道一帶，並以物件阻塞交通，又在附近地盤撿磚塊，運到灣仔會展。至早上7時左右，示威者開始衝擊警方，因此警方作出驅散行動。
其間，示威者擲出不明物體，令警員受傷，包括呼吸困難及皮膚紅腫。該13人經治理後，已經全部出院。警方對於示威者連串的行為，予以強烈譴責。

鑑於現場帶有暴力的示威者有約1,500人，警方與主辦單位聯絡，並建議他們延期舉行或維持在維園內舉行，但均遭到拒絕。警方指，主辦單位有責任保障參與者人士的安全，因此市民亦要慎重考慮是否參加。

［向三毛五毛學習，分化藍絲第三集］每次活動後鼓吹失敗主義，用活動手法差異分化群眾，零晨留言引人互屌

真係想CUT 71

遊行人士一到，警察就增援唔到

幾個鐘人潮

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

永不放棄

遊行延期 有咩意義 警犬應該成個機構去做下智力測試

警車增援唔到，有好大影響

終點唔可以變 要照行 唔係救唔到立會班義士

up

明白晒

似乎第三次過百萬人上街，真係對柒婆有好多殺傷力。

所以點解咁驚民陣大隊

好明顯知道又有義士犧牲 今日會更多人 更激進 係到怯啦

拒絕係正常
應承嘅話民陣誠信破產啦

推

民陣唔該企硬

出發喇，大家頂住

民陣宣傳了終點在charter road,不是立法會

Postpone去下年佛誕丫笨